再這樣下去運動會仆街

可能會話我標題黨,可能會屌我,會比N個負評,但我真係想大家睇一睇

蘋論︰ 對「逆權運動」的一些提醒 - 盧峯

呢兩份報紙都係自己人,但都屌我地,蘋果都屌

蔡維邦大律師絕對係自己人,佢係愛之心恨之切想大家停一停林一林,現在局勢
一日之內這麼多自己人屌我地,why?
唔割原因是什麼? 林鄭不回應五大訢求? NO
其實是對共產黨恐懼感,
但這是有界限的, 一旦過界就極快仆街兵敗如山倒

請停止裝修,改成裝飾,獅鳥都要合乎比例(最初話1,2,3,4原則走左邊)

請大家看在2000多位義士份上忍一忍,我地現在是借下好多債,要連本帶利還的,不會因為大義就無事.運動一輸大家會仆街

即使有普選都要本帶利還.大家請停一停林一林. 我地要一個比現左在好的社會還是差的社會

我地為了打嬴共產黨而將自己變成共產黨,又為什麼?獅鳥要合乎比例啊,這更不是光復香港
請停止裝修
請停止裝修
請停止裝修
阻膠和理非真的好快到極限.....唔割不是沒有原則地唔割不要濫用不要一句鬼做的在沒有証明下阻膠和理非不會接受的

真的請停止裝修

你去仆街死啦，分化撚

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

我預左比人屌

認同維持四色原則。
但似乎出到街完全用唔到

我冇野講
當前線覺得夠就會收手
如果你想唔裝修就要比個更加好ge建議
因為前線覺得裝修係現階段係有用先會做
如果只屌唔比建議
就會變左做大家口中ge分化撚

呢度好有趣。
接受唔到嘅人就話係鬼做。
接受到嘅人就話係手足。

唔會割，但又冇普遍共識方向，似乎唔會係好事。

比左: 裝飾,

653

番唔到轉頭。裝修開就有條路。
而家一唔妥就會裝修。
睇唔過眼嘅就自求多福當時運高算啦...

點解覺得變返和理非就贏到？

我鍾意陰濕D方法

講咗好撚多次唔好再用呢賞標題
見一個block一個
而且睇埋樓主po嘅嘢已經知係鬼
講完

下個post係一樓講埋
唔好得個請 請停止裝修
你要知道連登仔真係好撚蠢ga
唔講白d唔明

大家請停一停林一林 prove

不過樓豬有樣啱，就係和理非唔好再話咩都臥底同鬼做，雖然口講不割，但都要接受事實

唔係和理非方法而係陰濕D方法.鏡頭前好睇D`方法,因為這樣子下去可能我地end game 先,只要不end game 就嬴

你落去同前線講喇 係連登講無用

好啦.....如果見到

講左要攬炒

di岩岩先爆完

我地自己攬炒.... 國際無反應